可唔可以交代下會員點宣傳YouTube 頻道先會ban?係咪一視同仁？

有人之前宣傳查案9up片洗版就ban 左

bot